收左工咪撚搵我傾公事呀同事

成日收工之後whatsapp我講公事
十一二點都照問你野
睇到都唔撚覆
識做少少好無呀屌你老母

下次唔會喇

係咪咁撚鐘意返工呀

我連收咗工同事約我打邊爐都唔得，
一來收工後係我私人時間，
二來我唔鍾意打邊爐食火鍋，
三來要我自己坐車去唔近我屋企嘅地方食飯，
四來我日日都同同事食飯吹水 點解仲要佔據埋我私人時間又係同你地呢班茂里食飯吹水

sorry